係中資做intern

如題
純有interview未in
唔好屌我
Send左有20封email 或以上
都冇人比interview

咁你開post嘅目的係想做咩？唔明

邊間